建議700義士尋求領事館協助

收到風”支持香港人嗰啲”國家
已經可以接受政治庇護

與其等喺香港俾人拉入黑獄
不如搏一搏？

記得準備好:
1: popo落charge + 自己只係和平遊行嘅證據
2: 工作 + 學歷證明
3: 未婚證, 或婚姻證明

大概係咁，歡迎補充及推post

推

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

去英國領事館，真係有機會得

推推

地方領使館唔喺唔接受本地人申請咩

同中國撐最行嗰個國家, 唔同講法
入到領事館就有人幫到你